不能拆的抱枕的清洗方法

話說我有個抱枕係密封晒 唔係拆得果D

呢一隻
有冇人知可以點洗

呢啲係咪應該都會有針線位
我見過人會拆曬線 拎曬入面啲棉花或其他嘢出嚟
洗完出面 自己縫返起成個

其實我覺得就咁洗都冇所謂 雖然好難乾

我屋企係果D廢人村
唔可以放出街晒果D
因為好多人掉垃圾

姐係就咁洗都得?
驚佢整唔番個SHAPE

成舊拎去洗衣店洗